工程界賣港巨頭俊和今日出email暗示員工請假等同罷工，罷工是不成熟表現

工程界賣港巨頭俊和今日出email，暗示員工請假等同罷工，罷工是不成熟表現。

又暗示8月5日點塞車，點都要死到番公司。

呢班紅撚

負評

我果間都係 特登set晒會下禮拜一開

呢間野不嬲享負臭名
建制紅底

請假等同罷工
返工等同黑社會

你用屎眼睇野？
篇野暗示叫人罷工喎

標題黨

咪就係

應該話，紅到底先拎到咁多工程
以佢D垃圾質素搵鬼要

你岩
不過都寫得有少少曲線~

幾時有叫人唔好罷

罷工係低層既人既權利
在上位者唔通大大聲話支持你罷工咩
以後佢真係唔撚洗接生意

樓主文盲定讀障

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

睇完標題我都以為自己理解錯封email

講真有點意外
佢應該跟政府咁硬先岩

其實一間公司肯預早發內部通訊，叫定同事預備地罷工安排已經好唔話得了，有幾多同中國有生意來往嘅公司敢明刀明槍批准自己員工去罷工？

俊和 不嬲都係反佔中

樓豬標題黨

自己搞死自己
好可能已經唔係想唔想返 而係返唔返到既問題

依家啲標題撚好撚煩，正經返啲得唔撚得呀

咪就係

直情係體諒

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

似係鼓勵員工罷wo

樓主閱讀理解攞U

文盲

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

負皮俾文盲

俊和唔係反佔中架咩

巨頭？

你老母俊和老幾呀？
個個判頭都笑你垃圾嫁啦
最鐘意拖糧
仲搞埋d借錢公司專借比判頭
我屌你老母啦

之前個d藍絲遊行又叫人支持？
中立？

負皮係比樓主閱讀理解拎D既

btw 俊和閪到on9

仲有好多人話乜鳩篇email講支持
屌啦
之前佢出email 叫人去參加剪布/藍絲遊行呀
再睇下有冇fd係俊和做
睇下星期一多左幾多會開啦

負評是給樓主
可惜無法正評給俊和

hr email唔通大力支持咩 係咁嘅standard ga la唔好打沉自己

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

點睇都見唔到俊和會秋後算帳wor

亦都唔覺佢反對罷工，只係你請假要down聲咁解。請假提早講定都好正常呀

唔係撐紅底俊和
但封EMAIL 有咩問題, 佢仲鼓勵大家請假罷工WO。

到底有幾多心睇完email 先講野

屌你老母標題撚
你老母俾狗屌啦

屌呢啲19公司唔撚返咪唔撚返
有撚膽炒咩仆街
又唔係好好待遇

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

仆街標題黨屌你老母閪

負皮係俾樓主

樓主唔好咁撚誤導人好唔好

平心而論個個大判都係想接政府野做
有邊間會唔親建制
地盤又多呀叔
建造業真係最難入手啦

op 用開邊個翻譯軟件 ?

依間真係垃圾黎

屌 成班都唔睇內文嘅

明明係配合罷工 , 咁多人唔睇內容就信晒 OP

屌 樓主係唔識英文定專登誤導
人地話可以尊重同事表達自己，不過相信同事會專業咁事先安排喎

負皮係俾樓主嘅

樓主文盲定智障？

閱讀理解零分

臭閪俊和
全行都知你對自己員工閪
對sub 仔仲閪啦
臭袋公司

on9 標題黨，分化撚咪你呢d 仆街

....畫公仔唔使畫出腸呀嘛

成熟表現唔係即係叫你請定假先
唔好臨時先話唔番工咩?

屌你 個性翻譯呀? 斷鳩估呀?

全篇翻譯：你班友安排好晒當日啲嘢唔好搞出大頭佛，我唔理你唔返/遲返。

連登係咁 我琴日開個PO都比人屈三毛
成班唔爬文

咁都搵到文盲

實在太唔成熟喇。
成熟嘅表現應該係連假都唔洗請，堂堂正正咁罷工。

無叫人唔好罷，睇唔明英文就睇番中文啦屌你

究竟邊到暗示唔可以罷工

樓主潛左

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

屌你有中有英都唔撚識睇
差d比你fake左

Wsp屌打垃圾工程公司

垃鳩圾